點先可以令到女朋友同我一齊唔係負擔？

如題

分手

除左分手

叫你條女幫我擔

你能力大d 咪唔覺佢係負擔囉
依家係你廢姐

買信諾啦 留低嘅係一份心意而唔係負擔

畀心機進步啦，好多嘢都可以改善

首先起居飲食唔洗你女朋友幫手，畀佢感覺到你係成熟
有一個完善嘅未來草圖，證實畀佢睇同你一齊係最幸福嘅

點解唔可以係條女能力大啲，令到佢唔係我負擔？

因為依家係你嫌囉
佢都未開POST話"想要個比能讓我放心依賴既男朋友"

女朋友係你揾返黎既 有冇本事 性格如何 你早就知啦
你依家唔係話想同女朋友講自己辛苦 想佢體諒自己
你係已經當左佢係你"負擔"
真係吹脹

你依加覺得佢係你既負擔 定係覺得你係佢既負擔先？

佢覺得自己都理唔到自己 但仲要令多我一個 令到佢有負擔

佢愛你，就算同你捱都會覺得好幸福

互相分擔

我諗理想既情侶關係，係大家一齊行同一條路，然後互相support大家
但依加咁聽落，似乎你地係呢條路都覺得辛苦
介唔介意具體講下依加既情況？

佢話我仲好小朋友 好多野都要佢就 佢唔就我就扭計 發脾氣

你地依加幾多歲啦？

Under 21

仲係可以任性既年紀啵

感覺你女朋友係幾成熟既人，好似都幾多諗法、顧慮既人？係咪架？

佢雙子座 我都唔知 我覺得自己唔知佢諗咩 一時一樣

例如呢？
有咩時候會一時一樣？又點樣唔一樣法？